［好撚迫］屌你老母，香港根本就唔夠地方去容納更多人

你老母個臭西 返工迫 食飯迫 放工繼續迫 落街買個飯都好多人 周圍都好多人 想唞啖氣都唞唔到 你老母死狗官垃撚圾 日撚日放一百件落嚟 包容包容 包你老母垃圾閪呀 咁撚大方唔好讓埋你間屋企比啲蝗住？

地方就得咁多，日日放人入嚟迫走香港人，搶資源搶福利，睇醫生排期排到下年，又入嚟霸學位，屋都霸撚埋，比撚埋個骨灰龕你好唔撚好呀？ 知唔知點解你地大陸人去到邊都咁黑人憎呀？搶人啲嘢聲大夾惡，仲要比你班生番踩多兩腳，然後抬高自己偉大嘅祖國，咁撚好你死返大陸啦，出嚟做咩姐？托柒呀？嗱，屎呀，食唔食呀？搶唔搶呀賤人

利申：啱啱比人迫完好撚嬲

好撚嬲 推到有人一齊入嚟屌柒班垃圾

仲有你班垃圾大財團呀，車你都夠膽反撚埋，游水返工o唔ok呀

pish

出曬面賣港嘅狗官政府我都係第一次見 手指拗出唔坳入 有冇良心呀你班垃圾？

讀咁多屎個腦都裝屎，有冇覺得自己嘅存在係侮辱

習慣了這異象 誰又在叫嚷

六月飛霜 世界怪得誇張

誰又去決定誰正常 不知哪個有異想

未曾盡興 剩下砒霜 當配方分享

誰來斗膽講仙丹會斷腸

誰有膽去相信過激立場

人人一把口一百種真相 誰說得漂亮

最可笑的 喊亦正常

最悲壯的 笑亦正常

哪一個可 發育正常

從來香港地方都唔屬於香港人
英國時候係咁 中國時候都係咁

溫馨提示：香港係行緊奴隸制嘅社會

香港人冇真正自決過 永遠比人鏈住春袋做人

奴隸就係咁命賤比人揸住春袋都敢出句聲